instagram交易激氣經歷

放飛機態度閪黑店唔使講
半個鐘前WhatsApp話就到 總共遲咗約定時間45分鐘先蒲頭
等到電話冇電對方又交帶唔清

屌你老母
點解可以仲有人去ig shop買野
蠢西

已經唔想再開 小學雞太多

on9仔